Running Man 討論區 (3)

1. 本post目的係提供一個不用粉細字作 討論running man 綜藝之用，討論內容包括已播出集數或當日直播即時討論
2. 由於本post不用粉細字討論(亦請勿粉細字)，而且此post討論 內容涉及已播出集數或當日直播集數，假如你堅持閱讀，即表示你同意可能在你未曾觀看情況下而知悉相關內容的風險
3. 本post 以討論Running Man內容為主，但假如對個別成員有遐想，請稍移玉步至成人台作討論
4. 如欲觀看running man(星期日晚約10時起更新中字)，可上

5. 希望唔好再有罵戰，一套節目有自己睇法意見是無可避免的，請在主觀地表達自己意見時，亦客觀地明白異見的存在
6. 感謝過往有份開另一邊post 既巴絲打，特別係係RM 收視低迷情況下有個post 比我地討論，不過為免再有有關粉細字紛爭才出此下策
7. 考慮到有巴絲可能會一併在此post 討論另一綜藝節目 Busted!明星來解謎/韓星齊鬥智/犯人就是你，亦無需粉細字。因此，不厭其煩提醒一下，請假設此post 所有內容沒有亦不用粉細字

宋智孝GAME 李光洙GAME
桶叔叔
問卷選擇題
咁就一集

仲有食飯 乞食

世贊大笑疊聲

哈哈哈哈哈哈 光洙香

今年有無玩過撕名牌？

有聲

題外話 big picture甲鎮個笑聲仲煩撚過世贊

但甲鎮個位你陪笑 , 特別係恥笑

但甲鎮個位你係陪笑 , 特別係恥笑

但聽撚到好煩
頂唔撚順

咁人地始終唔係藝人
觀眾個容忍程度都會高啲

幾時有得睇返漢娜bb

巴打們麻煩一齊推埋舊post 先

以前睇RM會覺得"咁快就個半鐘喇 "
宜家睇RM會覺得"咁耐都未完 ",仲要一集分幾次睇

見到RM班人聽到桶叔叔GAME 仲要整個驚訝樣出黎
真係打晒冷震

變晒視姦智孝 , 搵世贊衰野 , 留意鍾國幾時真嬲去維持觀賞動力

有 一個細GAME 無啦啦鬥撕得名牌多

視姦好普通姐 是但搵套CCTVB既劇post都會有人講

9 唔搭8

以前d景搭得都幾靚

lm

決定再重睇rm 睇第3次
睇到ep4

邊到有得睇

早期呃uie果集真係笑死，啲工作人員痴線 勁多9up，連工作人員版嘅mc都出現埋

2pm演奏團嗰集
我都睇左好多次

想問係第幾集

唔太記得，你上小漫有寫嘉賓同集數。最早期果堆唔難搵，唔會太多嘉賓住

病毒Band

u e 我們想你！！！

有pd走佬

但可惜唔係最廢嗰個主pd

仲有集呃gary拎墨水點佢塊面佢以為智孝鍾意佢都好好笑

印郵票

gary

昭旻ig有條自稱香港人但係用殘體字既友 開幾個分身係咁洗get out
好撚柒on9

翻睇黎講
我最鍾意成班一齊呃鍾基果集
D互動多到癲,笑到碌地

今次年齡告知無咁好睇...
最主要係多左好多其他人
明明片頭應該係runningman自己做點解會有其他人....

哈哈諗出黎喎

Big picture 好好笑 笑哈哈 j細

光洙答問題個下笑到仆街

好似早期光洙被鐘基啲fans鬧

嗰集真係笑到我仆街
仲要無啦啦有人想自爆累全家
仲有Gary講忍者龜名都好好笑
次次6vs1, 7vs1都好正
最近王鼻嗰集又係痴線

以前

往事只能回味

早期最鍾意嘅片段係光洙扮魔鬼教練

其實我都覺
係唔係都笑

仲有老屈成員 特別係屈智孝打人, 食煙仲有生鬚

光豬 第一次出場就有專屬音樂
再慢慢變左陷害光洙

邊個諗出黎都好 太多唔識既人係片頭感覺麻麻
上次好睇D

部份化妝又跟番上次咁 無乜新意

其實係

終於有人認同
岩岩睇有集haha問條友個爸爸過成點
條友答過左身好耐
甲鎮都爆笑出黎

果種用力恥笑法 , 當事人真係隨時會失控

佢個下真係衝左出黎
佢都有d尷尬

大陸特別多反昭旻

光豬同世贊根本冇得比
光豬初哥做得仲好過啲所謂既搞笑藝人
Btw 陷害光豬 地獄教練勁好笑
依加睇黎最多定位係光豬

仲好多鍾意李多熙

大陸係on9 d
旻咁撚可愛 點反得落呀

唔係幾覺 反而個鄭pd真係人見人憎

大陸戈邊好多人叫佢收皮

咪係

唔明點解會收到負評， 因為大陸兩個字？

而家已經少左

可能係中国人問題

邊集

呢集超好睇
依家十分一都做唔到

要智孝心跳加速嗰集又係好好笑

EP10

嗰時哈哈同智孝都差啲可以loveline
笑到我

Thx

依家D集數有時真係睇完都無任何記憶 PD既功力真係好高

早期成日都話要勾引智孝

第一次睇個陣我以為哈哈智孝先係Monday couple ，係後來先知智孝gary先係

有一集其中一part得gary同智孝係度，兩條友勁尷尬 開頭haha成日都自己拍電影，最好笑有一集佢俾人追，之後拎住碌棍話要出去博命，一開門就見到鐘國坐係度

係咪車太鉉嚟個集？之後智孝同Gary 分咖啡飲
Haha啲情境劇真係好正
其實haha一開始帶咗好多角色/設定出嚟，但又比哂其他人

依加背後個名牌一啲代表性都冇
啲game又不知所謂 桶叔叔 乞食 水炮 福禍 轉盤
真係背都背得出
難怪哈哈做mc都講 按照流程 我地吐槽衣著
索性改做lucky man啦笨

haha真係好正

想問吓新𠴱批邊集有撕名牌？係講緊好似以前差唔多半集都影佢地撕𠴱隻 唔係家族旅行𠴱集咁撕一兩秒就完咁

印象中上一集已經聖誕鬼特輯
唔知有冇記錯

travel man 啦 成日諗唔到有咩Game玩就去旅行

d嘉賓又唔夠綜藝感zzz

冇錯 任何一個名都貼切過依加既running man

背叛都係佢帶起先

其實佢好聰明
都唔知點解之前有集測IQ
佢係排尾三

中字已出

幻想不了

男人老狗帶咁大對耳環 唔識欣賞
RM成員是但一個都MAN過佢

韓國D 男團style

終於出室外玩，但乜安排都無就咁要成員玩

昭旻

今集我覺得幾好笑

鐘國同雪炫個下yes睇得出佢真係開心

昭旻打開條毛巾嗰度真係
瘋子真係無改錯

嘩屌上大連中撚咗劇透

今集光豬開頭揀partner播果首歌係咩名

偶像同綜藝主持又唔同既

Mamamoo好似好少鏡頭咁

momoland？

終於都有返ed野睇下 但個game都設計得幾差下

係

仲有玩夠果d廢up game未 好悶呀睇到 宋智孝game 李光洙game diu集集都玩 直接成段飛

惠晶同雨橋好似樣

有冇人覺得今集最尾唔玩撕名牌變左坐喺度推理有d浪費

Momoland果兩件煩膠

Havana?

有一個係宇宙少女呀

真係痴線

唔知係咪因為太樣衰有偏見 眼罩果個真係

雖然係，但依期佢好紅

我以為最尾會撕

世贊同石鎮係咪最唔想組隊頭兩位

條橋本身都ok 但獲得提示嘅方法太on9
一玩完水就俾

D家賓都算係咁, D水上game 真係白痴到

要玩couple race,其實唔好用搵彊屍真身做主題
玩嘅遊戲又唔會配合下''彊屍''兩隻字
佢呢個模式,基本上換走''彊屍''兩隻字,可以拍到好多集一式一樣

彊屍呢類主題其實最好係嘉賓自己去某個場所搵線索,有少少劇情咁咪有效果得多
好過玩完遊戲跟住就俾提示
EP277真係緊張得嚟又好笑

下集有啲似久違既佔地game feels

睇完覺得
個宋旻浩真係好肉酸...
韓國d男星真係要搞到咁既樣架咩
GD其實已經係標奇立異,但起碼佢都係先驅
宋旻浩從頭到腳都係GD影子

d女仔反而幾放得開

似日本80 年代偶像look

hiphop人著返hiphop野再加復古元素
好正常
另一個染埋d9唔搭8頭先柒

浪費主題又一力作
複雜規則 複雜遊戲
坦白講睇完都唔知做緊乜
最後既爆點懸念係因為光豬在石旻浩
制作組一d功勞都無

下集唔知點解譯做錢的戰爭
垃圾肥仔pd想食無挑條水路 ？

RM 都拍過好多次呢類題材啦

肥西

大神叫王鼻 懵智撕鐘國
笑到仆街

今日拍攝嘉賓
孫淡妃 國珠 倞利 徐恩秀

今集又哂左雪炫同個題材
明明之前有集水槍彊屍好撚正
係間酒店入面搵線索
相比返以前宜家rm真係不知所謂
玩埋哂啲柒game攞線索
啲笑位一式一樣

Btw今集啲嘉賓除左雪炫都唔係好掂
一啲都唔突出 又唔靚
可以講係悶到仆街
得幾個笑位好笑

我寧願佢兩個星期先出一集
但係所有野認認真真諗過度過先整比成員玩
而唔係宜家hea99又一集

同埋你覺唔覺得d開場愈黎愈突兀

格硬搵野黎開

其實今集D題材不嬲都好有趣
但係人又多
嘉賓能力又係問題
2個一隊又搞到個GAME混亂晒
重有去玩水開始成個GAME根本失晒控

最尾果part咁撚on9，玩個水上活動就有個提示，做乜鳩

我初初以為個隱藏rules係要玩緊果陣睇提示 原來易到咁
個塊板 玩果個隱藏rules都係混亂到爆 又冇乜用
唔通叫撕鐘國班喪屍會撕到咩

使唔使咁講野

屌你老味 呢樣又係勁on9

btw邊忽肥

衰啲講根本同疆屍冇關係 將其他名詞代入疆屍都可以拍多集，都唔係圍繞疆屍黎諗遊戲 同以前啲疆屍主題差好遠

最尾大神想力挽狂瀾果下都幾正
不過係朝早惠晶同個?號人坐埋一齊既時候大神低沉聲:"er..."無剪走到
咁樣去到最尾我都幾肯定係大神
今集又浪費曬d嘉賓
我...其實

個預告石鎮打在石仲好笑

殭屍做主題但係一啲殭屍氣氛都冇
模式同之前鬼電梯有乜分別 又係用到濫晒
仲有揀partner直接揀好過啦 睇到一頭霧水 好似以前少時嗰集咁咪幾好

炒撚晒班垃圾pd 啦

係呢首了thx

以前GARY做屍王果集幾好睇,夜晚拍,燈光又夠暗

之後仲有集搵解藥智孝羸果集又係好好睇

最記得池石鎮叫D堪屍一齊叫佢名

巴打你咁勁 咁知唔知HAHA果PAIR果首歌又叫咩名

佢真係痴線架
笑死

好癲好正
不過都好易有hater

邊度有得睇DSKS 720p?
dailymotion 得480p

BIG PIC 終於有PROJECT

worth it 都唔識

今集big pIcture 有提gary

爆HAHA GARY大鑊

介紹嘉賓介紹左成廿分鐘
玩遊戲時間勁少

國主

嘉賓要宣傳，而且啲垃圾game都剪唔到咁多鏡頭

廿分鐘算少㗎啦 最長試過介紹咗50幾分鐘

嗰啲乜柒才能表演真係得啖笑
見到即飛

一開始有啲都好笑
但後尾根本全部都係跳舞
昭旻個磁鐵人好深印象

Havana好出名喎

近兩三年都冇留意新歌
一直聽緊舊歌

都係havana正d🤤

睇預告好似又見到光洙隻長頸鹿

見到梁世贊以為睇緊坑渠流水麵

而家次次有關禮物既集數都係
睇撚到厭

之前兩次唔係講咩邊段時候既回憶咩

記錯咗
但都出過太多次

其實反而想知分組係咪內定
跟本隻Game就有Bugs
如果一開始母體喪屍就同疫苗人類一組係咪即刻End Game

唔多唔少都有內定架喇，下下都咁岩男嘉賓去女成員度咩

根本乜春都翻炒，而家啲嘉賓黎基本上都係開場就個人才能，之後玩成員遊戲，食飯有人冇得食，埋尾玩啲無聊game，收工。好耐之前幕pd返黎果幾集差幾遠啊，而家集集一樣，將啲遊戲名改一改/混埋一齊就搞掂一集，我想見工

得畫畫係好睇

其實幾時開始多左咁多成員game
一開頭池錫鎮game劉在石game都算逐個慢慢開始玩
依家一次過就dum幾個成員名game出黎，但又唔知咩來歷，又唔知同成員有咩關係
但重點係真係唔好笑

連續三集玩 成員名game
仲要係無一次贏到咁濟

雪炫好正好得意 昭旻好癲
最正係智孝都要扮喪屍
btw光洙今集好似俾韓國班垃圾網民狂屌

details

噉都屌

可能係AOA d fans

依家無嘉賓反而其待下

睇到在石果邊得兩隊有得食好野
幾驚又嚟搶野食
好彩無

不嬲都無嘉賓好睇d

成集剩係留意雪炫嘅互動

智孝同昭旻 幫多榮執鞋

其實呢啲game 係咪成員自己諗出黎
所以用返嗰個成員黎命名
如果係
要啲pd黎把撚

ep85? 最新個集?

下集係未會出現口中搶食

睇預告最後石鎮堅嬲

我記得有講過疫苗人類同母體喪屍一組係乜事都冇
如果真係有咁情況一開波就會係3隻喪屍only
疫苗人類只可救傳染喪屍

屌又黎

甘雨,石雨,下次會係咩雨

甘雨

呢d game真係唔好笑
劉在錫game同之前個極速造句都還好有時有d笑點
屌重複讀隻字5次/唔同pd揀同一隻字/倒轉讀有乜好笑

公廁GAME
桶叔叔
成員GAME
彈板落水

最尾個陣光洙個隊友點解都係人類?

我地又唔係韓國人 照字面意思邊會諗到咁多
可能係韓國入面 花蛇既侮辱性同話人係雞差唔多啦

佢地所有人都話唔知點解
可能又係pd臨時改規則，變成一救就救一組

好似都正常嘅
事關你人同屍一隊人會變屍
假如只係救到一個
咁個隊永遠都會係一人一屍
咁個人永遠都會keep住變番屍

呢D大辯論通常最後都有在石係度

估電影其實無咩feel 無幾可佢地出題個啲電影套套都睇過

大神要帶嘉賓，好多次都係咁。睇得多rm，最後個情況都通常係大神做疆屍

但都唔係下下都玩依啲game架
集集都係嗰條公式咁 介紹同分組已經成廿幾分鐘咁
再玩埋哂啲集集都玩嘅game 差在多咗嘉賓姐

最慘係而家D提示都係個類型
邊個兄弟姊姊 幾高 有無結婚
連比提示既方法都懶得諗

好撚垃圾
其實舊時都有
但而家太明顯地跟劇本走

花蛇係話人用美色呃人

依集concept其實幾好 係複雜左D 同浪費左
中段點解要劏開一半玩 又要玩番個D成員game
明顯地鐘國個一半對於光洙個邊發生左咩事最初真係一頭霧我
最尾落水game我覺得真係為濕身而濕身
母體落左order先要人扮喪屍咁行去撕名牌執行上又係咪難左D
嘉賓方面一開頭Jooe 多榮 旻浩 昇潤都幾搶
但去到後面好似唔見左人咁 反而惠晶好落力
當然某程度係因為佢有任務在身

最後D垃圾剪接又出黎
一個game播一半cut一半
根本唔知點解又贏左 其實係咪要好好控制D分量

其實睇番佢最初D相個樣唔差
長直黑髮但唔係靚個堆
早個排睇訪問佢話
心知自己唔突出又平平無奇好快會比人遺忘
所以索性醜化自己 再加埋奇怪誇張既表情
再加上佢上綜藝真係玩得好放
定位有少少似諧星咁 成功吸引到人留意佢
又發現首歌ok wor 其他D女又ok wor 咁咪彈起左

隻耳環係咩概念
好撚柒喎

聽你地咁講即刻諗番起池洛克嗰集
成套勁緊張
啲提示屈到仆街

上網查左 佢呢個詞有眨低女性既意思 咁咪即係同話人係雞差唔多
Btw 韓國人都on79 叫政府將光豬死刑

佢做一樣嘅野人地話佢就得
到佢話人地就屌撚哂鬼咁 泡菜網民真係
唔講依樣啦，可能佢用字真係過份咗
但佢叫其他rm收聲嗰到一睇就知係效果啦
其實依家成個rm都係靠做效果出嚟先叫做吸引到人睇 叫佢地連依啲都唔做

岩呀,仲要人類輸既其中一個條件係變哂做屍,咁簡單就救到人但淨係救光洙
所以劇本向到暈
set左要佢同在石last辯論推理

GD 都好似話過以為只能救一人

啲排係韓國網民癲，一有事就整個咩死刑投票出黎，個投票好似秀智李洪基都試過

AOA以後係咪姐係以後 唔洗再上RM

不嬲韓國啲網民好痴線 乜野都拎黎鬧

唉opening睇到好尷尬

覺得最近在石進行差左咁

gary都有話過智孝係花蛇

女團扮斯文就見得多
好似佢就真係幾特別
佢呢個形象一定唔會人人欣賞
但幾欣賞佢走偏風

而家呢啲主題真係一啲投入感都冇
一開波就無啦啦話係喪屍 Opening拍條片都好掛

上來宣傳下新歌姐
上年少時都係為宣傳新碟先出rm 同認哥

呢度都係
係韓國再癲d

當然我講係佢未來宣傳仲會唔會上RM因為單野鬧大左就尷尬 一覺唔覺意依單野搞到光洙下車 RM真係執得

佢絕對唔會下車 放心啦

係專門用響女性身上既貶義詞黎
留意"專門"兩字
同話人 泡菜女 一樣 有侮辱社會上既女性既意思
呢樣野響韓國好敏感
可能響香港唔會覺

你地啲男人點點點
都有好多人唔中意

如果講 你地啲女人點點點
更加係近年韓國社會上好敏感字句黎
即使男女朋友 都可能會因為呢啲話語而分手或罵交
因為佢地討厭人地將個 既定形象 既定概念強加響特別女性身上 覺得睇唔起 貶低佢地

例如女人普遍細力 要做家務 要溫柔 要識煮飯等等都係好敏感既話語

簡單黎講 文化差異
唔嘗試去理解 堅決要以自己從小到大既觀念認知去理解的話 一世都理解唔到

下車啦 光洙

我認同呢個term對韓國人黎講好敏感
但係咪要人死咁誇張
真心一問 咒人死定鬧人花蛇嚴重d?

所以話唔好按照我地既文化去話人地既不是
係我地眼中 花蛇好似冇乜野
但係係人地文化入面 成件事係好大獲

素顏

呢張好似喜劇之王入面話食完飯之後屙屎個位小妹妹

下囉,我都想睇下無光洙既RM可以點樣做落去

屌好撚似

咁佢走偏風有佢既道理
亦證明左成日 帶起左成隊同同隊幾個成員
只可以話佢依種路線 觀眾只有好中意同好反感

今集d game都幾廢
但臨尾幾好笑
智孝扮喪屍把聲
鐘國同石鎮
昭旻除毛巾果下

17件開始個啲無睇 有無巴打推薦下邊幾集好笑必睇

17年

雪絃真係好正
用最近幾集黎比較 今集算好

係囉，係咁易拍條片都好，記得以前有集喪屍特輯拍得好有氣氛。

依家：嗱你地中間有兩個係喪屍，好啦我地第一個game玩超級無敵大電視。

昭旻真係好可愛

其實我覺得佢啲片靚過相好多

我旻😘

昭旻去左旅行

唔知係咪大阪黎

好啦宜家篤下塊版就可以救人類

篤一個好喇

本身仲想話昭晏係人地認真討論個陣沖出嚟做乜嘢
點知打開毛巾嗰下笑死我 佢真係好癲

直頭拯救左成集

開場浪費哂

有無人有睇在石光洙 Netflix個犯人就是你

睇完第一集就冇睇 悶到痴線

推理節目係咁

劇本節目就有份

之前犯罪現場好似好睇d 咁偏唔知有無人睇過

唔好理 岩岩好似話拍Season 2

根本最後個任務就錯哂
玩除名牌咪好

Yes
咩PD係twitter confirm有season2

睇左兩集Netflix 都取消埋

啲主持有一半 ON99 咁

撕名牌根本睇唔厭 個肥仔pd呢頭話悶 成員年紀大頂唔住 戈頭就係咁叫人玩大心臟挑戰 唔驚自相矛盾咩？
可能個pd個target customer 轉鬼左去啲大媽到 凈係玩埋曬啲低能game就算

啲劇本真係睇到嬲
而家感覺似吊緊鹽水 但又唔比佢死咁

睇左半集已經唔係好頂得順
劇本重到冇空間搞笑
在石光洙要扮到唔識咁都唔知做乜

冇睇rm成3年，想問而家仲有冇玩撕名牌？ 同埋見上面有提到話玩估電影，可唔可以講下邊啲集數？

其實我諗套野個死症真係太劇本
太多角色 太多劇情
Running Man 就算玩劇情都好
在石依然係在石 光洙依然係光洙
但係Busted佢地要時刻提住自己係偵探 成件事即刻無咁放
所有疑點同劇情推進都係劇本式
與其話睇緊綜藝 我係抱住睇劇既心態去睇

屌！下集又見到桶叔

唔明點解唔可以俾佢地做返自己
好似rm 監獄水槍 咁 都係密室逃脫
睇得舒服好多

睇返以前既疆屍特輯 真係差好多皮

諗起之彊屍特輯 正常要避開啲彊屍 金鐘國就自己一個撳住隻野再撕埋名牌救人

金鐘國係僵屍先生

撕名牌咁辛苦 不了

開頭係咁啫
之後咪好似平時咁在石笑光洙造型似狗

唉，又要睇佢地扮哂好驚訝個樣。

有桶叔叔唔撚看

睇桶叔好過睇世贊

世贊玩桶叔叔

有冇人知依集熊孩子係第幾集,

中字

光洙又食波餅

tsks咁耐都未出㗎...

邊度

感動今集鍾國畫面多番D
梁世贊真係好柒 鍾國打落去個下暗爽

梁世贊比人打個下係我睇咁多集有佢份最開心既一刻

雖則今集佢都有啲笑點

今集又幾好睇 係咪因爲冇嘉賓會好d

昭旻估戲名果度係知答案然後賣俾鐘國?

插個桶叔落桶度智孝成個身壓係佢個頭度

今集真係幾好睇
所以話最好睇都係成員之間既互動

全昭body一週年係廁所mt個度都攬到實一實啦
哈哈的Running Man搶蕉梁世燦條仆街直頭後入智孝

所以咪話又食囉
我都想食

光洙拎左石鎮個袋仔個下偷笑好撚正

今集一定有韓國某d fans鬧鐘國打得太大力

不過細細個試過呢個搥，查實真係得大聲，唔會痛

但係鐘國做到可以打到斷手柄同飛零件

好搞笑

睇到好撚爽

打落光洙隻耳度一定好撚痛

今集桶叔叔轉咗玩法其實幾好笑
在石俾人顏射嗰吓

好彩個下鐘國食唔中個位
唔係就變殺人武器

根本宜家rm係pd讀完遊戲規則
然後就成員自己執生
相反以前係真係感覺到pd製造一個有得發揮既舞台
就算有啲位成員玩得辛苦eg泥漿
但起碼觀眾睇得開心

同BP比真係差好遠

啱
根本pd都冇心搞
下下都要成員自己諗做啲乜
個風水師講得冇錯
今年真消費光洙年 下下都用到佢盡
個節目先勉強有啲睇頭

幾可見到有真心setup過嘅劇情任務
好多時得個樣 內涵玩法都好薄弱
而且啲反轉位已經玩到爛 下下都一樣嘅屌

今集根本係完全抄liar game個投票遊戲

留意到成日有賤種喺大連到專登劇透

你做咩睇啲留言

玩細字就過番隔離啦

咩叫大連

留言嗰到會有人放google drive諗住上去down 結果俾人劇透

dlkoo

有google drive 都 100%爆quota , 已經無睇大連好耐 , 多數去韓飯等 TSKS 百度 LINK

係 要另外下載副本 唔識用百度以後去b站睇算

百度云可以用插件dl

用插件可以扯到三四千K download speed

淨係睇佢今集搶個桶叔叔就知，甩左手就由佢 以前肯定係對面三條友訓底，邊有咁易拎到

running man 觀賞主要討論
1. 智孝好大波
2. 鐘國唔想做
3. 世贊好嘈

石鎮唔小心掛左個袋係光洙度笑到仆街

開場成班圍埋去小賣部鳩up，留意到無左鐘國同智孝

在石vs光洙
在石一野拍走

今集都叫多笑位，不過都係靠成員撐住咁，班垃圾pd真係好好做
在石比桶叔叔slow mo撞面個下笑到我

而家嘅rm真係
越做越求其 越做越重覆啲 啲game悶撚到
真係覺得被下車事件嗰陣摺咗佢仲好
起碼仲叫光榮結業

乞食本質無變過

今集幾好笑

今集完全唔知想點......其實想玩投票唔洗搞到咁複雜，我連個玩法都完全理解唔到 如果唔係有光洙同大神係到根本唔會睇，我係追到有啲想放棄

其實我都冇理啲規則 冇理解錯嘅話，錢最多可以做行刑者加用錢換獎品，票數最少就要被打，咁智孝係最高票，有咩用？

4. PD好廢

我唔知有無理解錯啦
根本只要唔係最低票就無分別

今集幾好笑喎
昭旻個look好好j 馬尾短褲仔
王鼻好真心膠 光洙喺格離寫緊都唔知
鐘國打世燦個到又係好癲
btw 智孝又勁少鏡頭

做Rm PD 好舒服，求其諗個主題跟住叫班成員自由發揮就得，今集唔係佢地自己做吓d on9野實悶到痴線

本身以為今集會好悶
點知好好笑
桶叔叔同揀位仲有王鼻個度

PD個角色係越黎越無乜作用
除左講解 同間唔中gud埋一份
好多時都由班成員自己free flow去決定
但係咪可能係咁先會睇到咁多成員之間既互動？
PD做訪問個陣都講過佢會同成員同埋劉大神去討論
其實依個係咪佢地共同得出黎既共識

一到夏天就成日咁著
下集個造型又係好靚

睇到在石俾桶叔叔車中果度 就黎笑撚死我

《Lovely Horrovely》主演敲定 朴施厚宋智孝携手合作

6月4日，据KBS方面消息，演员宋智孝、朴施厚将携手出演KBS 2TV新月火剧《Lovely Horrovely》。

在剧中，朴施厚将饰演一名超级明星刘弼立。刘弼立天生好运气，事业顺风顺水，然而正处于34岁人生黄金期的他遇到了意外的难关。

宋智孝将饰演做什么都不顺心的乙顺，虽然运气不好，做什么都是阴沉着脸，其实内心充满了正能量。乙顺与弼立之间是如同Zero-Sum法则一样，对方幸福自己就会变得不幸的命运共同体。

另外，《Lovely Horrovely》主要讲述了超级明星与电视剧编剧相遇，围绕两人发生的奇异悬疑事件，预计8月份播出。

今集諗到個主題但又唔知做咩鳩
好彩今集多笑點
Btw,fire ahhhhhh

唔洗照顧嘉賓果然多笑點啲
王鼻攻擊要害嗰度

「世界盃英雄」朴智星出演了〈家師父一體〉

我係聽完佢介紹,look前D再番睇,都係唔撚明
但又幾好笑

智孝對波 一定好好啜

拎鐘國d麵叫做有d鏡頭

一人一百萬本金求生 , 我覺得 OK , 過程都唔太離題

呢條友係咪性侵果條友

上年都唔見佢出黎 有佢起碼出下國拍野無咁悶

成員自己帶黎嗰啲野好似無用過

上集隻喪屍疫苗已經照抄liar game個感染遊戲
最尾搞到不倫不類 個結尾都唔知做乜鳩
今集又係抄liar game既投票遊戲
玩到最尾昭旻都費事彩你 乞票不如食野算
桶叔叔又出現 呢個PD真係好ON9

幾時改名做running 桶叔叔

抄 game 我唔認為有問題 , 只要過程好玩就得 , 好過睇啲 ON9 原創 game

千尋

HAHA係英國搞左單大野
低能到呢

喪屍game最正都係ep98喪屍競賽 已經好耐但仲好記得

智孝有戲係香港上啦

公平d講今集起碼唔係以前個桶叔叔玩法
今集其實幾好笑，起碼成員有得發揮下

好撚低能呀

又講

想知

睇 big picture 最新果兩集

一陣呢個玩法就出現多幾集
慢鏡又出現多幾集
之後就新桶叔叔玩法

個慢鏡仲要有埋美肌

原來冇人討論昭旻美腿

揀完位 昭旻坐邊邊
隻腳勁白

Running Man members will attend Lee Hwan Jin PD's wedding on June 9

Yoo Jae Suk will officiate the wedding
Kim Jong Kook will sing congratulatory song

近日，大眾對諧星劉在錫的新去處充滿了關注。

2015年7月16日，劉在錫與現經紀公司FNC娛樂簽訂了3年的專屬合約，離合約期滿僅剩一
個月左右，眾人對劉在錫的去處充滿了關注。

據了解，FNC娛樂方面對於劉在錫的續約事宜保持「仍在探討」的立場。

近日，業界關係人就表示：「根據相關規定，離合約期滿有3個月時，其他經紀公司就可
以接洽藝人，探討合約事宜。以劉在錫的人氣與地位來看，應該有幾家經紀公司提前拋來
了橄欖枝。」

另外，劉在錫還有以一人企劃社進行活動的可能性，因為劉在錫過去就有以一人企劃社活
動5年多的經歷。

昭旻馬尾look好靚

發覺喺個post講親昭旻都有負皮
個個都係咁

一覆完post f5就俾人負皮咗

昭旻test

我記得上次讚你po嗰張昭旻圖話好可愛都3個負皮

好無聊

笑咗
Testing都有負皮
仲以為淨係讚先有

最鐘意個part係選位置扑頭個度
猜嬴選先同選後 配合得好好

基本上,光洙點揀都係冇用

個笑位明知係點但都會笑得出

係酒店燒燶左個電磁爐，仲搞到要鐘國陪佢幫間酒店宣傳當還債

要賠萬幾蚊港紙

呢度變埋bp 劇透場呀 ?

係呀

未睇唔好入

呢個pd 係朗豪坊拍rm時見過

有幾多人rm係朗豪坊個有去

TEST 昭X

就係你搞到game都玩唔到

有frd做老臨 可能要人 我去等下有無機會做

我好想瘋狂屌佢個咀

嗰次搞到人地拍唔成

睇返第一頁
呢個post唔俾講呢啲

我屌晒你班對昭旻有性幻想既人老母

Test
智孝同昭旻都好靚

個次完全睇到rm有幾受歡迎

呢到講光洙去昭旻屋企過夜 不過我覺得佢地真係幾襯

岩岩先睇
今期開場都幾好笑

有冇睇光洙同心裡的聲音
劇情好似

條咸濕仔一定係有陰謀
Btw光洙好似私底下個個成員都好鍾意佢

佢對人好好又有禮貌又識照顧人又搞笑
好難唔鍾意佢

好想俾光洙瘋狂照顧

90集 , 5月6 號，瘋狂行樓梯齋睇都覺得腳痺

由世贊昭旻新加入嗰集開始睇
世贊好得意呀

崩牙 ?

成個低能仔咁睇到好好笑

智孝唔止單hotissues 愈跳愈多舞 愈跳愈好

竟然有巴打讚世贊
仲要讚佢得意

年幾以黎聽過對世贊最好嘅評價就係好努力
估唔到有人欣賞佢

睇啲細節位覺得佢好乖仔
有時啲表情睇睇吓好似個大細路
出海捉魚嗰集，佢見到咣洙有魚上釣佢勁開心
超得意喎

This

XX條仆街

李相燁換左髮型好charm

漢娜同多熙冇去到

我覺得之前正啲
好可愛

其實點解真英同相燁會去

8+2

唔通
但如果真係加人真係太多人喇
而家鐘國智孝已經少鏡頭到咁

應該相對黎講真英同相燁得閒啲姐

長頸鹿先係真正既團寵,比起比人鍚,係綜藝上面比人恰,鏡頭播放量多好多
特別係大神,鍚到佢燶,成日比野佢發揮

上星期個集有啲似LIAR GAME

瑞士隊去左瑞士啦

今年有無世界杯專輯？

一黎係錫佢
二黎選擇根本唔多

千尋幾點有最新一集？

下集 係咪有孫丹妃

智孝bb好可愛

大神而家多咗新玩具 昭旻
成日都cue佢

今年無世界杯專輯？ 想見星仔上rm玩下

石鎮笑到我

次次玩選擇題嗰啲字幕都遮哂個畫面
今集燒洙食檸檬個衰樣完全遮住咗睇唔到

size=1pink]今集佢又做主角[ink][/size=1][/quote]
呢邊唔使粉細字

鐘國唔想拍都唔好咁明顯hea鳩到咁

今集熊孩子鐘國個part有haha同世贊

上集冇
5月27個集有

呢度唔使粉字

石鎮又MVP

覺得光豬都幾辛苦
成日啲笑點落哂係佢身上

佢個句 每個星期都好痛

熊孩子最好笑係金健模

我最鐘意睇秀洪哥

鐘國hea撚到

又棟腳又玩電話

成集啲鏡頭都係哂錫辰到
好鍾意鳩up開場白
剪多依啲幾好 唔使下下都要任務黎塞時間

你有眼睇唔洗問番我

岩岩都想上黎講
食生牛拌麵答問題個part hea撚到

係咪真係咁唔想做

悶到睇左一陣唔想睇了

辛苦哂幕後個班要剪走哂鐘國hea個啲片
肯定無咁少 咁岩剪漏左依個咁明顯
除左撚下光洙之外 都無咩好搞

唔係QUE佢真係唔知有冇5分鐘鏡頭

石鎮無意中爆粗真係笑撚死

智孝平時都靜，今集都有返d鏡頭

今集佢訓完之後又冇野食黑口黑面 真嬲果隻

鏡頭後應該真係無得食
btw昭旻同光洙做乜交換帽帶

鐘國明顯真係唔gur 之前單野

基本上rm得返石鎮，昭旻，光洙，在石而家係好笑 ，Haha 始終冇以前咁放

有幾個鏡頭影到佢好似現場觀眾黎睇rm咁 但後面都有返啲鏡頭，食檸檬同倒水真係好觀眾feel

又係啲互相傷害嘅無聊遊戲為主 , 今集如果唔係石鎮 mvp , 真係唔想睇落去

鐘國唔好做啦. 睇到食檸檬果度...HEA撚到..

今集好好笑喎
石鎮全場mvp 所有笑位都係由佢個度嚟咁濟
次次都笑住咁嬲 扮大方個度開始笑到癲
昭旻個look都仲係好正 智孝都多返啲鏡頭
好鐘意睇開場佢哋講私底下嘅嘢 希望以後多啲啦

佢不嬲唔係唔食酸野咩

炸雞而家都食啦

扮工都唔扮下 直接坐側邊算

可樂而家都飲啦

唔玩還唔玩...唔係軟皮蛇咁坐係度lor.

出下聲扮下野都要嘅

李尚敏都好撚正

要保持咩形象？
之前就話劇組要求佢做能力者
而家軟皮蛇又係劇組要求

180610
KBS Happy Sunday8.6%（-0.6%）
一部
MBC蒙面歌王上部5.9%（+0.3%）
MBC蒙面歌王下部8.8%（-0.4%）
SBS RM上部4.9%（+0.2%）
SBS RM下部6.9%（+0.3%）
二部
SBS 家師父一體上部7.3%（-0.4%）
SBS 家師父一體下部11.0%（+1.8%）
MBC Dunia-初次遇見的世界3.4%（-0.1%）
SBS我家的熊孩子上部15.3%（-1.0%）
SBS我家的熊孩子下部20.3%（-0.6%）

依加鐘國係rm個形象真係唔討好
去泰國果集帶住三個細既一o的互動都無
係得女嘉賓上來會活躍d
得閒flirt下佢地又一集
好多謝你帶左咁多年來既歡樂
但係自從果件事之後見到你無心繼續落去
倒不如你帶埋世贊下車
對大家都好

世贊下車is ok

你指黃色果頂

果件事係咩事? 佢自從轉左中間分界髮型就不再開朗形象 大約兩年前

20161214 佢同智孝被下車呀

嗰件事一定有影響
加埋新PD咁廢
主持自己都一定feel到
睇得出佢重心放喺big picture

佢返工仲hea過我

今集好悶 明明以前靜係得member個啲集數係最好睇
同埋鐘國真係好撚hea 完全係路人咁

鐘國做食飯果part不嬲都hea開 定係下車事件之後先係咁

似係轉pd後就咁
佢活跃開都係體力game 你睇翻就知
啲game風格都唔啱佢 點玩落手啊

一向佢食飯game都hea開
佢又唔多care自己食唔食到野

感覺上好似轉左pd先多左食飯scene

下集又有乞食 屌

池石鎮柒得好好笑

好似本身個pd比人拉左去大陸跑男個邊

雖然好似無咁好睇 但作為仲個時未流行kpop韓流就開始睇既fans黎講
個個星期日晚等中字已經係例行工事了

big picture 完左啦

你有心班人食得好咪成集都食 又要話揀三個 但中間又加人有得食 做乜撚

咁我唔信輸左個D真係冇得食既..拍完個效果打板之後咪俾你食返,開機時咪做返戲..
就算PD唔俾佢食.唔通其他成員連幾啖都唔留咩..
上集鐘國包公仔麵都隨便由得光洙智孝王鼻拎去食

以前集數唔考古啦.我都冇大家咁好記性.
至少換左PD之後9成9集數都係食飯game.叫人扮醜撒嬌呢d尷尬野鐘國都唔係強項.你睇下李多熙個d做得幾over..

佢有時hea樣都幾礙眼.但個pd淨係袋得呢d on9遊戲都唔變下..集集都係talking man時先好笑

難為左你地集集都要搵人黎鬧

可能唔食得
光洙都有餵昭旻食野

係咪會有season3

光洙有戴過 大概幾分幾秒

中段睇下
唔記得

好似淋水個part

其實佢自己近一兩年身體狀況差左好多
叫佢用腦玩game佢又唔得
玩體力其他成員又唔得 變左佢依家個定位尷尷尬尬咁
好老實講佢唔係等rm開飯既
純粹覺得當初佢同智孝單野決定一係一齊做 一係一齊走
佢繼續做落去都係感情居多

以前假如有D咁既情況製作組點都會睇到搞搞佢
韓綜依期走下坡 rm咁做法收視都仲有上升
遲下做埋出國個幾集 佢地上機翼收視又baba聲上
PD hea食住條水自然唔覺有問題

搵到了

今集算係咁

成員多左個 份量又分薄左 鏡頭成日去哂光洙昭旼個d度
可能因為咁剪 剪到得返hea玩d鏡頭姐

以前食飯game 好似同東方神起玩戈集咁 冇任何道具 凈係靠對手 已經笑到gapgap聲 依加真係笑唔出 其實好多game都可以按成員能力設計 問題係個pd真係太廢 好多時都係拋個波比成員自己搞

唔好睇左 但收視率高左

真係唔知韓國人乜口味
可能轉左型 班大媽中意睇

都係個句 韓綜依期走下坡
收視率高左好大程度上係因為已經無咩韓綜好睇

佢家下白色帽 又變左做黃色帽

btw咁都留意到

跑男都應該唔洗再要韓國crew幫手 不如叫返本身個pd返黎好過

如果個主題係 休息 慰勞 食好野
咁成堆人一齊剩係食下野吹下水都唔錯丫
唔洗跟住d on9規矩玩on9game

3個加到得一個定兩個無得食
真心on9

仲有光洙餵昭旻食野

一早返左韓國
前個排sbs套master key都係去左支那個pd返黎拍

另外兩個再早D走左既咪去左拍busted

邊段

魚last臨走個part
準備餵個陣cut左

應播嗰啲又唔播

busted我都有睇 d game放rm好過
宜家收視好左真係因為睇人

之前咩pd返黎拍個幾集都好睇左架
但個排收視都好似冇乜點升

真係唔明
雖然都會照睇

咁老實講咩pd個暑期三部曲全部都雷聲大雨點小咁
特別係監獄嗰個 本身好期待 結果有種咁喳嘅感覺
得李準基嚟個集幾好笑

我記得佢一返黎整果集隊長任務幾好睇

今集我熊 haha又做mvp

best couple非佢地莫屬

我上youtube熱門見到中國版rm 睇左頭10分鐘 已經覺得幾好笑 再睇翻今集rm睇到訓著

咁你睇大陸版啦

就黎俾王鼻笑死

大陸跑男我笑唔出

咸濕妹

臨尾都要出一次桶叔叔

話佢兩個冇嘢我真係唔信

原來好似係淋水搞到光洙頂帽濕左 昭旻借佢果頂俾佢戴

今集叫做有啖好食
雖然唔係全部
好過乞食

好撚悶，而家完全冇咗想追住黎睇嘅感覺
啲懲罰又on99，咩水炮彈 打大板
仲要又cut走智考嘅鏡頭，真係屌佢老母

利申 最新嗰集剩係睇咗少少

好似busted咁玩算啦 反正都唔係正宗推理節目
D game放落rm仲好玩 好過宜家黎黎去去都係個幾招

梁世贊幾撚時死 好撚黑人憎 睇前面憎後面 未見過d咁撚樣衰既人

全能ace

好撚樣衰 又煩又嘈

好似個大細路

今年應該睇落唔似有

係 好正

今集得佢覺得好笑

係唔係要不斷搶鏡先唔叫hea

最後火花燃燒

依家真係睇王鼻子同光洙

認同

連最傳統追逐戰，撕名牌都無乜出現過 依家睇rm同睇大玩特玩無分別

果個位我都留意到 佢地私下係咪有路呢 又住過昭旻屋企

應該整緝rm vs制作組 輸果邊俾人一腳踢佢落海 到時rm班人一定好落力玩 又可以發洩下對住件垃圾pd既怨氣

好彩今集食野係8個人一齊行
始終一班人玩先有火花
之前分開行個D就想死

有睇新一集就知咩事啦

佢唔煩唔嘈
rm玩完架啦

轉型左好耐啦

好懷念以前拍電影咁撕人名牌既能力者

仲有haha光豬冇劇本性情境劇

而家就算成員肯玩，pd都諗唔出點撕喇
睇bp都見鐘國暗串，我估佢真係幾唔鐘意

呢個正

金鐘國咩都夠膽講 佢講親rm Haha只可以苦笑 冇咗無挑唔可以冇埋rm

成員都意識到個pd係真廢 礙於人情 唔夠膽同佢講姐

下集有國主

rm同bp 既鐘國完全2個人黎

我熊都係

可能鐘國已經心諗：屌你集集都一撚樣 鳩坐算
呢啲game唔係強制性佢根本唔會玩 好地地又要濕身又酸到喊
依家套路嚟嚟去去開場半粒鐘-搭車game-食飯game-桶叔叔-最後水炸彈 都唔係要求要好似迷宮果啲大制作 起碼唔好咁公式化 觀眾有新鮮感 成員都投入啲啦

早幾集家族真係好在有真英係度

其實國鐘係好撚醒 成日都睇到d game 有bug
不過唔會主動講出黎

佢心淡就一定係架啦 其次d game對佢黎講真係好撚on9低質
佢直請係不屑去玩你d on9 game
另外要佢好似光洙同在石咁樣見到桶叔叔都要扮驚嚇俾反應就更加唔係佢style

下集又貼紫菜乞食 乞撚夠未呀真係

下集仲要係主題嚟 垃圾

bp邊集

國教練哩個角色都好耐冇見

有時覺得哈哈都唔多唔少有你講既諗法,
呢排佢好似強顏歡笑咁...當然可能亦同無挑有關..

個369 game應該又會開始瘋狂出現

好可愛 想奶個手機mon

之前佢都講過類似話答題game一路唔搶答坐到最後就會贏

無記錯應該係桶叔叔game初初出現果陣

鐘國或成最大贏家

今集我熊好好笑
haha同世贊

主要都係睇HAHA同鐘國爆大鑊
世贊? WFC

唔使下下wfc嘅
輕鬆d啦

講真佢真係可有可無呀
爆大鑊個PART你唔覺得好似兩個兄弟係度懷緬往事
隔離坐左個閒人咩

我反而覺得有世贊係度問下野
haha會講多d
多個人互動多d
兩個人同睇bp有咩分別

btw今年鐘國應該會好落力搵女朋友

Bp 尺度大d 反應真實d

真係好諷刺 running 係室內玩小遊戲，家師傅一體（因為智星先睇）就係室外跑黎跑去

屌你成個super mario咁

情侶帽
喺印尼真係已經

印尼嗰集真係

光洙戴綠帽

剛!返睇緊印尼嗰2集

以前成員好似今集王鼻講要復仇一定會整返集比佢
唔知今次啲pd會唔會咁做

唔會

而家條廢柴pd鬼啱到以前啲主題咩
王鼻子桶叔叔1v7 輸咗淋水就有

鬼諗到

追緊big picture

力破不和傳聞

係呢度先話不和姐

宋智孝beautiful life中字更新慢成個星期

多熙條腳真係好撚長

琴晚睇仲以為係改圖
長到

Rm其實係咪以後唔玩運動向既game
定成員老左唔想玩

罷睇running man

成班老餅 玩兩玩骨都散啦
#曲

屌大神仆街搞到無左條眉

睇熊孩子 原來鐘國個病一早要做手術 但一路拖住
一直痛住半年 仲格硬做運動 cls

今日咁早出中字

唔做運動唔舒服

恩秀幾正 好開朗feel
同鍾國真係幾襯

但個病係因為過度運動

其實疝氣好少事 好多玩健身既人都會有機會有

CR:

在錫的舞台墜落事件.....
看片段時覺得可憐但又太可愛了
事後才知道原來傷得不輕 (完全沒有表現出來)
據網友表示當天在錫受傷後去了附近的急診室
醫生判斷需要縫3針, 但因為是藝人傷口又在臉部(眉毛)
所以建議他去整形外科縫, 當下只稍微處理一下
#實在太調皮了 #脖子也貼了藥布 #完全沒有表現出痛的敬業

cr.RM405

大神真係好敬業

劉大神

好似要一早要做手術 少事極都唔可拖咁耐
運動中毒

智孝都有一次fans meeting係咁 撞親鼻照上台

下集認哥有haha

今集終於唔洗飛住睇 嘉賓幾好笑下

真係上

中字出左?

又玩個人技

光豬昭旻

星期六晚上嘅無挑

今集鐘國無啦啦投入咗咁多
又會主動講吓嘢
即刻好睇咗

又黎

個組合咁怪嘅
Rm仲有邊個未上過

今集睇左半集已經好好笑
國主坐到張凳陷左入草地
鐘國 光洙team係車好好笑

有冇人cut 佢地跳蚊子舞個段出來

今集笑唔停

雖然唔鐘意世贊
但今日係世贊難得地融入到 同做得唔錯嘅一集

無可否認 今集佢係mvp

世贊mvp
大神個拍檔今集淨係記得佢跳過隻舞

好懷疑王鼻去到最尾投票都係未知個遊戲係點玩
搞到有少少浪費左今集個設定

4個嘉賓 大神個拍檔最無咩表現
國主最好笑

ig jsomin86_love有
好多片都有cut出黎

國主上親黎都好笑
今集鐘國同haha個拍檔都高質

一出場甩頭髮 隻腳排唔埋 坐到張凳陷左入草地 夾爆薯片

恩秀同鍾國曖昧 孫淡妃本身就唔洗擔心無鏡頭

光洙，大神，世贊，gary，王鼻

可能因為大神撞到 個game cut走左好多
食飯個part 就播咁多

鐘國同女拍檔好正

個人技 乞食 水炸彈三部曲
孫淡妃變咗好多
大神真係敬業
王鼻開頭好緊張 但又好似唔識玩咁

好好睇
終於無濕鳩車game 多左好多9up
其實石鎮真係好容易俾人睇穿
你見haha智孝都無揀石鎮話睇得出佢有重要角色就知
揀左都唔使玩 盜賊個邊實知邊個係king

其實今集啲game都係噉撚樣
但成員同嘉賓不斷整笑點出嚟
今集睇上嚟先覺得好睇

最尾世贊做得好 呃到班婦孺

鐘國果pair好正

呢個星期我家的熊孩子世贊同鐘國仲有haha都唔錯呀 幾搞笑

今集高質 係車個part

狼清

好似哈哈同士燕姐老公係好熟嘅 之前姜丹尼爾黎果集好似有提過

在石開場部分話石鎮奇奇怪怪就少少估到佢今日有重要角色,一俾個重要身份佢就好易露餡 佢一有重要角色想全力做好嘅心係好易俾人睇穿
之後玩落去鎖定到盜賊頭目個範圍,就好易知石鎮係國王

佢地真係熟哂成員啲動靜
佢唔講我都唔發現王鼻怪怪地

睇片點會發現到

睇左咁多年都係咁
一有重要角色D反應就奇奇怪怪

另ㄧ個可能性佢地ㄧ早知國王係石鎮,為左娛樂性而之後專登扮信世贊

恩惠

確實會…
本身鐘國都話信石鎮哥，連在石都聽佢講信石鎮
鐘國一向認定咗就唔會改，我睇果陣以為1票係鐘國投點知原來在石投…
我就唔信鐘國會見智孝堅持就會聽智孝講…
所以我睇完失望咗少少
可能PD想以弱反cup黎整個高潮但呃唔到我…

今集啲嘉賓不錯，
點解智孝咁信世贊，係咁幫口
最尾賊贏咗一齊圍圈，淡妃叫「帶上我」好可愛
鐘國呢pair都好正

鐘國同恩秀係車無視mission係度深情對話
光洙昭旼係後面食花生勁好笑 問可唔可以比佢地搭的士

根本國王就贏梗 不過石鎮唔識玩

睇佐咁多年慣啦

國王優勢係咩?

偏偏頭兩次檢測測咗4個平民同3個賊及1個賊王，令賊同賊王勝算大增

其實2次判定已經無咩優勢啦
賊同頭目好快相認哂
第二次已經知頭目係邊個 第一次知4個百性

得返4個人未知 有一個王一個賊 未比人知知賊先有優勢
何況王鼻一開波就露餡 比人知有角色
信左柒贊既話 王鼻就無條件誤認為係賊 加上賊個邊有5票咁多

光洙昭旻好 Sweet！

睇返規則
得盜賊隊係互相知道
國王 頭目 百姓大家都唔知大家身份

國王係0優勢 , 王鼻做直頭係未玩先輸

咪搞笑 3賊一賊王出埋黎 王鼻係知道哂全場既人係咩身份啦

喺車入邊光洙昭旻一齊笑仲似情侶

光洙捉住昭旻搶佢口入面d野食個下都好sweet

係知哂 同時盜賊隊都知頭目係邊個 咁先誤導到百姓隊
盜賊隊集中5票投比最有可能係國王既人 但王鼻要說服百姓隊+王鼻一開始就柒左

Sweet到
Replay咗幾次

光洙成日食昭旻口水尾

係車到超鍾國傾計超warm

佢係唔知淨得個3個係咩身分
賊個邊第二次驗完就知邊個係賊王要掩護佢。 王鼻要說服所有平民先得，但比世贊先發制人。同埋國鍾大神佢地唔個點解到最後信返世贊唔信王鼻而輸咗

平時都有打開車輪

點會唔知 王鼻一開始知邊4個係賊
第二次檢測盜賊隊同國王都知邊個係頭目....不過真係得個知字

今集唔夠喉啊 睇預告知道佢地兩個一組 我expect佢地唔止咁少互動

分組果陣佢地嘅反應又俾人cut左

咁計佢應該第一round 完咗就同大神國鐘自爆佢係王。
咁會唔會有高啲勝算？ 不過大神佢地實會講出嚟笑鳩佢

痴線
睇到我心跳加速

應該得係車程度同其他team討論
係第2車程同左光洙同車無計...世燦就可以說服大神team

英國隊咪都係全昭旻-李相燁 李光洙-李多熙

佢地拍拖都幾好，認真。

等緊呢一刻

前曼聯後衛艾夫拿近日為英國電視台於俄羅斯世界盃中擔任客席嘉賓，當中他談及與曼聯前隊友Ｃ朗拿度的趣事，更笑稱怎樣都不會再接受Ｃ朗邀請共晉午餐。

艾夫拿談及Ｃ朗為為何長期可以保持世界級水準時，指Ｃ朗非常注意個人日常起居飲食：「我可以在此給所有人一個意見，如果Ｃ朗邀請你到他家吃午餐時，一定要非常決斷地拒絕，不只是食材問題，而是我感覺自己跟他吃午餐時好像在參與訓練一樣，我依舊可以非常清楚描述桌上的食物：沙律，只有熱水煮過而沒有調味料的雞胸肉，飲品亦只有水，沒有果汁，起初我不相信，我走到他雪櫃，看見有各式各樣的蔬菜和水果，沒有冰淇淋，沒有酒類，他每天的飲食就如此有規律，就像機器一樣。」
好似一個人

鐘國由bp 到rm都係度講無挑無左
Haha好可憐

鐘國 恩秀 今集好sweet

蚊子舞

點解最尾有兩個人唔駛淋水？

恩秀個樣有啲似金鐘國媽媽

我諗佢知帶住個新手
如果好似平時咁hea做 拍檔分分鐘零鏡頭

Btw孫淡妃個名好特別 第一次聽

鐘國係相睇mode 唔係包青天mode 係車捨住閒聊完全0推理

搵返資料孫淡妃第6集就上來玩

佢地都係咁提 8年來變咗好多

8年前可能有偶像包袱
佢同光洙frd底 好好笑

有下直叫全名
即鬧光洙
嚇到光洙即刻叫返

成日踢爆大鼻
最尾就咁投票好似有D HEA

睇佢尷尬樣就好笑

佢難得做到D角色 唔好咁啦

我好鐘意睇佢架
成個大細佬咁
成日比大神串

大神傷左額頭唔淋正常既
另一個就唔知了

5個賊各自揀一個黎淋..

原來李聖經係跳呢首
佢真係好正 希望佢可以多啲上黎玩

高質既集數都係吹水鏡頭多，遊戲都係咁爛，只係例牌轉左

Talking man

今集好睇喎

年齡上做得佢老豆，但身體上無問題啦

仲期待緊尹恩惠

鍾國似係收收埋埋狂拍拖無公開

好心盡快完啦，成日提住搞到其他女性唔知點諗
其實鍾國應該睇開左，只係電影台不停消費呢段關係

之前有拍啊，秘密到連大神都唔知，不過散左而家應該真係做單身狗

大神：點解我唔知

恩秀聽到鍾國 4X 歲都呆左

大佢廿年 , 做到佢老豆

鐘國話自己係健身室邊有人會知

本身佢估30幾

其實都似

拿拿林結婚啦佢，家誕睇佢睇到依家

最近不斷講想結婚
應該都快

唔知會係 智孝?真英?定圈外人呢

啲鬼妹見到佢都濕哂

佢老豆老母應該唔批啦

同真英幾好
Rm不有女嘉賓就會變左相睇
話說有一集唔係相睇對象配對成功咩 無左影

應該做show，好似話條女上好多相睇節目

相睇專用演員

宜家world cup 令我返睇返朴智星咁多年dream cup
幾時再同rm去踢

到你心口

平時都打茄輪交換口水

其實好似叫孫丹菲 係中字班人大部分都用國語先叫淡妃

佢咁錫佢老母同埋都幾傳統既人我覺得唔會鬼妹 會揀d孝順乖乖女

真英果類係好得長輩鍾意果type 其實兩個都幾襯

其實world cup主題除左成日同智星打飛機之外其實都幾多笑料 無乜邊集唔好睇 最記得東萬扮春麗

今集好睇 冇悶場 淡妃都仲係咁正 鐘國今集好落力玩

智星綜藝感好強 dream cup知佢地無咩可能入波但係都好緊張

一個外向 一個內向咁先好 同埋2個都到適婚年齡啦

智孝都要早d結啦 雖然keep得好好

最主要都係言語溝通問題 當然唔排除揀個精通韓文

大神球十二碼
石鎮球頭鎚

光洙 大神最多有效射門

好想去幫襯401呀
智孝咁曬紙巾實比鍾國話

佢地兩個死撚硬

係地上最節儉既鍾國既鋪頭玩紙巾

笑死
智孝好可愛好天真

咩節目 佢2個一齊住???

光洙帽事既

孫淡妃先係佢自己正名嘅漢字名黎

岩岩重睇韓佳人初戀個集 ep87
感動到😭😭😭
d剪接 故事 安排 遊戲結構
真係好高班

以前既rm依家點都追唔上
依家既好笑其實只係之前既正常發揮

呢集又係好正
我記得我睇到眼濕濕

班迷你rm 超得意

今集幾好睇
臨尾仲以為有名牌戰之類

最激烈已經係飯碗game 但應該因為調皮鬼cut左一半

難得見佢地玩得幾high，氣氛真係好
最後一part有d晒咗

國主玩飯碗game咁勁 鍾國都唔夠抽 竟然cut走左

成日cut咗d人地想睇既野

個part在錫受傷去急診室姐 理解既

依d ok啦，講緊之前d集數
想快d睇下集

我覺得就算放無剪接既原片出來都一樣有人睇

而家D剪接差左好多...
有時成隻GAME剪晒直接宣佈嬴左個個拎提示

今集我熊好撚正

三隻恐龍

我孝

有女嘉賓係咁

下面仲寫住哥哥姐姐

一家人食飯好奇咩

啲燈打到光洙成個老野咁

Monday couple

佢個樣不嬲都老

無啦 gary宜家做幸福爸爸
智孝已經mark實哈哈

真係一齊就好

仲諗住follow昭旻細佬等睇第一手消息
點知一開嚇到即刻閂返
俾同事見到以為我搞基

我岩岩都有睇
好恐怖

大腿肌肉好痴線

...

我指couple game要簡partner...

夏天嚟喇 睇haha ig好似又想整冬蟲夏草髮型

有唔同咩

認真估佢唔到

鍾國為左Dream兒咁都肯

池石鎮 out .....

著住落樓下先好笑

之前見過有人話智孝為左就d女嘉賓已經試過好多次同王鼻一組，依家比佢揀個想揀嘅partner等佢開心下，睇到都有d 心酸

其實智孝除左金手之外依家好似冇乜特點

點會唔肯
為個小朋友

嚇到個細路女喊即刻話叔叔係人類哦

王鼻都係為左啲女嘉賓先同智孝一組

記得有集係RM對外國人
有無人記得邊集？
要撕名牌既

223 ? 呢集又係好正

無女嘉賓想同王鼻一組

今日嘅事 ？

搵細老做電燈膽
咪可以光明正大

係呢集呀唔該曬
呢集笑左勁耐

wookmini1004

仆街好撚恐怖

依家都算係咁 多數couple race有女都請返兩條仔平衡返

都話咗會嚇親架啦

依2集熊孩子 勁好笑

講十個鐘意鐘國理由

池石鎮爸爸過咗生

身

世贊其實幾好笑，點解同係rm咁唔同

光洙昭雯係車上面話鐘國同恩秀好sweet，其實自己先最sweet，勁似啲情侶係度撮合緊2個朋友拍拖咁

未搵到適合既角色定位, 宜家節目風格又唔岩佢發揮

因為rm冇乜野好笑，鐘國，haha係熊孩子同bp都差好遠，後面兩個節目佢地成日都笑到趴係度，你諗下集集rm都換湯不換藥，點玩 而家發展到水炮連部機都冇埋，成員用手扔就算

韓國人氣綜藝節目《Running Man》的52歲主持池石鎮因父親突然離世而停工奔喪，並缺席原定今日主持的MBC FM4U電台節目，其所屬事務所相關人士今日透露，池石鎮的父親生前患病多時，現時池石鎮正在靈堂打點一切，將調整工作行程。而池石鎮於去年底舉行的《SBS演藝大賞》上獲獎時，曾表示父母身體抱恙，但看到自己得獎，父母一家會很開心。據悉池石鎮的父親正在首爾峨山病院的殯儀室設靈，並將於後日出殯。

鼻叔加油

醫生

人有生老病死 唔好咁傷心呀石鎮哥

OT一下...邊到有得睇熊孩兒

我自己睇呢個

石鎮哥加油

應該停播一集 / 係節目尾懷念石鎮父親

而家先睇今集rm
昭旻同光豬煩唔煩d
食飯成日玩背叛食舊肉
再係人地個嘴到搶番舊肉黎食
真係好笑咩
麻麻地全昭旻 有d位過左火 唔討喜

唔該哂

咁要唔討喜哂李光洙 全昭旻 李多熙佢地三個了

清快d走

你叫pd咪撚再加乞食環節囉

竟然有人mon post負皮
好開心

我見d男嘉賓多數都會揀智孝
反而昭旻依家做慣下把位
couple race好早就推佢出去但d成員又係咁踩佢覺得佢都幾慘
我覺得對住智孝佢地好似冇踩得咁盡

效果姐 明明旻旻又靚又可愛

昭旻容陷愛黎
智孝金手嘛...同埋智孝真係好正

以前昭旻未黎咪又係嫌智孝
要捧嘉賓呢D無可避免

其實呢個post係未女仔多
我身邊完全冇男仔係鍾意睇running man

昭旻個定位同光洙真係好似
佢地一齊就好啦
有時會諗d男嘉賓可能明知同智孝一組會少戲份都照揀佢
雖然話鐘國hea
但智孝d shot好似更少
近排同冇乜以佢為中心做嘅主題

而家有時睇rm都係為左睇光洙昭旻有無互動

2-3年前棄左rm

之前無聊睇左集
俾昭旻吸引追返

光洙昭旻 正

光洙 昭旻 個幾下嘴到搶肉 就算有劇本都唔係個個做到/肯做

Blackpink 上黎

但你覺得係好笑?
睇到好反感。。

光洙都係多熙個口度到搶肉 基本上邊個偷光洙野食都係咁

我本身鍾意光洙 昭旻
所以...

好笑又未必 但又未去到反感既
不過可能都係我偏心

有咩

真係喺個口度拎出嚟喎

光瘋一隊永遠唔會令人失望
今集一開頭跳舞搶鏡佢地好似係後面相討過先跳出黎 勁好笑

第1次睇好笑
睇多幾次就唔會笑

雖然係有d predictable

鐘意睇佢地兩個互動
覺得好正

我同d fd開左個group傾rm
全部男人

係咪同連登一樣集集屌世贊同PD

屌pd 平時就j舊集數

有時翻睇啲舊集數真係好正
Gary 講英文

好記得超能力足球 gary話朴智星個教練指住電視講this is gary

仆街 笑到訓唔到

仲有叢林的法則個集 扮同安祖蓮娜祖莉講電話
哈哈都差不多

反感咪唔好睇囉

仔，仲要最鍾意金鐘國

今集熊孩子好表現到世贊嘅才能
可能留係RM真係浪費左佢 唔太夾
如果做talk show會好好多

Yeezy鞋盒放廚房紙巾呢下笑死
佢始終係gagman 係rm入面光洙搞笑擔當
角色有d重疊咪唔討好 但最新一集rm咁mvp表現 睇下遲有無得轉型啦

我真係以為送對波鞋比鐘國

queen

上集見佢拎住鞋盒入去 仲諗住佢咁豪氣 鐘國開心左一下

what food...you like

我都最鍾意睇佢
佢啲loveline 好好睇

Princess

其實以前啲角色定位我覺得gary 係最自然
因為好多都係真心膠 好正

Reply錯

我係gary走左之後先識得欣賞佢
之前覺得佢成個毒撚咁
但佢係有佢自己嘅魅力，天然呆

gary型到喊

Ga大勢

想擁有的男人😘

雖然喺節目好似好純真
但記得嗰時喺高登好似有人話過佢啲夜生活幾精彩
不過韓國好似個個都係咁
黎到香港都一定會去蘭桂坊

gary好我撚掛住你呀

依家先睇完最近果2集
最新1集笑到

gary不嬲喜愛夜蒲
不過宜家ig全部都係佢同佢個仔既相 應該收心養性

幾多夜蒲既人收起結埋介子
佢係明星先唔得姐

gary呢d個樣普普通通，但係玩遊戲勁又搞笑嘅人先吸引女仔，有親佢係度couple race d女嘉賓通常都想揀佢，有個幾紅嘅女嘉賓仲話因為gary先上running man

反轉魅力嘛

Gary 不知幾型
前排睇番第1~2次大戰 贏 EASY

嚕嚕...嚕嚕...

有冇人好似我咁好鍾意光豬同昭旻

唔知點解做D仆街野好搞笑

我好鐘意旻旻😘

好襯

好期待下集

佢唔係特別靚女

智孝靚過佢

但旻旻個樣好CUM睇 同埋玩得好放 笑死我

旻旻

佢笑得超甜 好有感染力

勁鐘意
而家rm真係睇佢兩個

後生女同中女

昭旻都32

32好後生姐

唔準話智孝中女 不知天然過同靚過幾多後生

我反而想睇智孝同光洙多d
佢地兩個一組,不良智孝既出現率會非常高
智孝鏡頭自然會多好多
但次次都分唔到一組
家族個四次,直程無一次係分到一組
反而多熙四次都分到光洙

多熙除左同光洙夾之外同其他人都冇火花
預左上黎剩係同光洙玩架啦 等於真英同鍾國一樣
客觀黎講 智孝同光洙冇依家光瘋咁搞笑
但個人覺得大神昭旻一組先係最好笑

智孝簡rm成員都簡haha先啦 智孝光洙一組通常係pd定好
唔一定要couple既 智孝光洙haha李相燁去日本都好好笑

唔叫後生女囉

全部人最想同梁世贊一組

我身邊無女仔鍾意睇

智孝同鐘國仲好 應該可以多D鏡頭
雖然就冇咁搞笑 咁都好Sweet

智孝同鐘國以前就可能多鏡頭
而家只係靠懵鐘fans幫佢地搵鏡頭
係d邊位，細節位搵甜位

都係既 昭旻仲多過鏡頭多鐘國&智孝

冇乜新料 得鐘國有熊孩子可以講下 智孝咩都冇~

智孝都有自己個節目wo，幾好睇又係同rm相反，活躍好多。

呢樣都係怪製作組
其實好多時智孝都有努力表現
只係唔知點解cut哂
可能係sbs意思啦

努力 但唔搞笑就要cut 冇乜計
唉 想成日見到智孝xd

化妝果個?
咁緊係啦 佢自己solo 個節目

其實邊個多或少鏡頭洗乜理
有班人成日借d意攻擊某d成員唔活躍,少鏡頭,
到多果陣潛曬水, 然後到少果陣又loop多次
笑到仆街
綜藝節目黎姐, 唔係某某成員個人show
係睇整體既表現, 成日話某某carry 真係得啖笑
個節目已經成400集, 仲洗你定義邊個carry個節目
最後, 辛苦曬每集都盡力搵位彈既人

唔活躍,少鏡頭其實好睇剪法 有D好搞笑 但佢唔CUT出黎都冇計

之前咪話鐘國同智孝會走既 果期為左鋪排佢地走 集集都冇乜鏡頭 其實都可能好搞笑

CARRY我諗都有D既 昭旻都幫到D啦 在石就唔洗咁辛苦 1個人CARRY 帶起哂成隊人

不過點都要支持XD 話哂睇左咁耐

雖然我係鐘國fans
但我好少留意到佢鏡頭多唔多
通常都係上黎睇post先發覺某d位佢直頭冇出現或者冇咩鏡頭
好似孤立果集去間小店買野果陣
另外昭旻就一定幫到個節目啦, 有新既定位出現, 又同每個人都夾到,
但又唔代表世贊就幫唔到, 佢總有d 細位 做到d效果出黎, 但係唔係個個人都受就另講啦

我覺得啦, rm 近來d game 雖然不斷重覆,
但都唔會夠剪接 on9

GAME就愈黎愈ON9 又悶

我寧願佢抄番以前d game玩下 都好過成日玩果d咩劉在石game 悶到嘔

同埋少左好多情景劇 e.g繼承者果集 劉亞仁果集 果d 一開頭

唉 真係差左好多 個pd好屎

true
雖然無點睇無限挑戰
但個PD 諗到乜果集就做乜
淨係睇過幾集
話要畫漫畫就全team走去請教漫畫家畫出來

如果集集都由得成員爆肚自己玩分分鐘好笑過作家排rundown
廁所game同埋今集熊孩子3個自己玩幾好笑

宋智孝 beautiful life
仲有3個mc 唔係講化妝 集集唔同topic
集集有睇 可惜中字更新極慢 已經ep11 中字出到ep9

好掛念之前瘦戴帽眼鏡個個PD 宜家個哲民pd回哂塘

個作家太冇新意
成員年紀大跑唔到唔代表要玩埋D咁弱智嘅野
大把鬥智GAME係唔需要體力勞動啦

沒趣既game重用得太多了
我唔介意佢參考返13-15年既game

已經少左撕名牌 最好玩果Part

唔係好想睇佢地食野 去旅行 睇到悶

完左個唔知咩就到I go 高消費低成效
仲有d PPL好反感 同Tbb有得比

屌
去到英國都要帶桶叔叔
仲要帶6個

固定邊會唔帶

以前比賽正好多 最深刻有：
2屆最強能力者比賽
第一次既喪屍比賽（gary做boss)
前世今生個集
劉赫水槍特輯
智孝 秀智其實係鬼個集
得2個唔係鬼 人類要逃出個集

一開頭以為佢地想Global

點知又冇乜同當地人交流玩game 冇q用,,,哂$

on99 睇得多都悶啦

雪國電梯果集都好正

除咗呢集 其他都至少5年前

楚漢志 天下統一競賽
初戀競賽
朴智星特輯
危險的新娘們 Jessi好好笑
愛情與戰爭 哈哈同星心靈相通好感人

咁先勁 近年既rm無邊集5年後仲好記得

柳賢振都正啦果幾集
有mix埋suzy

神話正呀 完爆runningman

閃避球 在石光子
得閒既話 每年簡三集做best 3重睇先

成個重睇啦
由頭開始睇周一既故事 光豬成魔 哈哈成熟

400幾集

舊年10月開始重睇
睇到今年2月 睇到300集左右 就收手了

好可惜
唔知點解謀陷光豬做做下冇做
變左背叛

好鍾意睇佢9UP 自己又唔笑XD

閃避球 在石光子
光豬仲叫佢比番d包包佢xd 好有急才

智孝係beautiful life設計個個mask係rm最新一集出現

xddddddddddddd

一開頭個年齡告知搞到我以為點錯集數
咁快就轉返?

出左最新果集啦?

係 不過韓迷

光洙多熙個行李

FANS手制桶叔叔
邊個咁大整蠱

鐘國成功插入智孝

王鼻以為叫佢點知叫光洙

多𤋮條腿

太瘦

水果飛機

昭旻正啲

Btw喺屋入面忍笑嗰part
有一個位多熙住咗起身
條褲短到好似有走光
見到入面好似著黑色

真英真係好大方

英國菜

今集幾好笑
話時話昭旻係機場帶眼鏡個樣幾靚女
可能因為順眼左
同埋幾好笑，可能因為成班都搞笑組

鐘國果邊較果冇咁多，但又幾好睇，可能因為瑞士靚

世贊依舊不提也罷

打底褲？

Haha要carry咁多個真係好吃力

睇左未？我覺得haha唔算吃力了，
因為真英智孝都幾好笑，鍾國都有ｄ較果做到出黎

睇左
真英剩係記得撒嬌嗰度
智考直頭無印象

女嘉賓都無乜鏡頭

有冇人知今集26:33秒開始係咩歌

潛力圖

請客埋單時嘅臭手 鍾國

其實wing walking對鍾國黎講應該係豪華黎
睇見都爽 正過搭過山車

智孝食飯簡飯腳個度 無限讚美好好笑
多熙條腿真係好長

btw 以後一有懲罰直接罰光洙算 全部都屈哂落佢度好悶 反正懲罰徽章最多100%李光洙

下個post :

今次真係準時

最尾十分鐘笑到失智
昭旻望自己影王鼻張相睇睇下爆笑出來

開頭係咁講JK 今集好彩冇玩桶叔叔，飛機個個遊戲簡簡單單都好笑，不過明要光洙輸好似就唔係咁好

懲罰徽章最多100%

其實光洙真係好笑，
老實講根本次次都係同一模式，
Ｄ所謂大懲罰永遠都係有佢，
個個都做佢，有ｄ仲幾夾硬黎，
正常點都會悶，但佢仲keep到好笑都算係咁。

今集幾好笑....

多熙真係好撚正

光洙繼續每個禮拜都受苦
但係真係最有效果

佢連件行李都識搞笑

多熙今集個look正到

仲要多熙唔件都係咁

嗰一part笑到傻
其實呢啲小遊戲已經好好睇
好過桶叔叔

Maybe

好正